賭出未來 發達將來

冇必勝
但必贏信心
羅馬［0］

我要發達！

呢場應該輸了

干地話kante好返啦

對咗，唯有希望你輸

收錢

今晚再來

皇馬 ［0/-0.5］

還我血汗錢